［吉野家］關東煮泡飯去左邊?

以前好鍾意食，但近呢年幾已經唔見呢個喺menu度

好掛住呢個

呢個真係咁耐以來吉野家出過最好食既野

烚餿